出去比錢黐MON貼，唔係貪你黐得好?

話說岩岩隻apple watch mon貼又起bubble，自問手勢差，費時黐到一顏一忽，所以出去搵人搞。
求其入左一間問價，問完條友索價$148⋯⋯講到防爆防彈咁濟。信心爆棚心諗，啲mon貼都係大陸貨，幾多錢張，心照啦。搵得你都係貪你黐得好同埋好服務。點知跟住落嚟既場面，我自己都R撚曬頭
- 我
- 店員

黐完啦，你睇睇
Errrrr...有塵係入面wo..仲要係好明顯wo..
(拎返，繼續黐)44mm係難黐D嫁啦...再拎起張mon貼黐仲可能會多D塵..
(心諗，關我撚事...)
(拎起張mon貼繼續整，但愈整愈衰) 唉..可能呢張唔要得...
下?咁點?要我比多$140你黐多次?
(扮冇野，繼續黐..)
(黐第完第二張)OK啦今次，你睇睇
Errrrr...仲係有塵WO老闆，今次仲要多左好多粒wo...
(開始炆陣，換第三張繼續黐...)
(第三張度錯位，黐衰左。)
(第四張又係度錯位，黐衰左。)
(態度極差) 其實你隻錶著MON果陣係睇唔到D塵，唔需要咁執著D塵WO。
下....你收得咁既價錢，我緊係信你手勢嫁啦，你自己黐得唔好?你要我自己包底?傻撚左?
我唔撚黐啦，你搵第二間
(心諗:做乜鳩?)

大佬啊，你打開門做生意，收得咁既價錢。而我又比得起錢你去幫我搞，我緊係信你可以achieve到我既要求嫁啦。你自己手勢差，自己廢，就要個客就鳩你...冇撚野下話?

利申: 去隔離果間幾下手勢搞掂，一粒塵都冇。都係收我78蚊

岩岩手快快禁錯制...重開

你真係唔識嫁wor
- 我
- 店員
點會咁用嫁

sor lor...點用啊咁...

開名啦

aw d moon貼成日會起 依家癡都廢時

148夠你買幾張自己係屋企練到黐得好
所以不嬲都係自己搞

因為我手殘..隻錶成日撞到野..對上一張MON貼花HIHI。所以點都要用MON貼擋一擋..

我之前都係自己搞..不過手殘...一係對唔準個位..一係痴到一顏一忽...

慣例係配完icon但唔用
下文同返「我」同「佢」

今時今日仲有人俾錢貼MON貼

多謝大佬，長知識了...

IS ME....

買支液體mon貼自己塗啦

+1

唔識用連登版 icon po文文法，唔夠趣味性，唔合格。
罰你去search 下睇多幾次連登仔點用 icon po 文

我
樓主

我: 唔識用連登文法po 文會0分重作或者 俾係人大大力錫春袋

樓主: 金翅仆街鳥

我: 你唔想俾人錫春袋就劬啲去睇下其他人點po 文

我都會俾錢人貼....

因為自己手殘
貼無塵唔難，清潔問題。
但係我自己貼十次有十次貼完都會歪
明明一開頭睇落去對齊咗，貼下貼下就成張歪到眼都凸

同路人...有時真心比小小錢搞掂好過...自己搞又浪費時間又浪費精神...

點解唔喺apple 士多入面整？